LIHKG喺iPadOS 13 個Layout崩壞咗呀

如圖：